Многопоточное клиент-серверное приложение ChatGo. 
Реализовано по принципу MVC, позволяет пользователям создавать чаты на сервере и присоединяться к ним под определенными никами.
Для создания чата пользователю нужно заполнить форму в приложении.
Информация отправляеся на сервер, который представляет собой отдельное приложение, также имеющее простую форму для запуска.
На сервере информация обрабатывается путем анализа переданных Enum и String-комманд.
Для реализации ассинхронности в приложении и на сервере создается несколько потоков.
На сервере создается поток чата, внутри которого потоки, означающие пользователей слушают и отправляют сообщения одновренно. На стороне клиента
потоков два: для отправки и для принятия сообщений. 

При помощи java.swing информация отрисовывается во view. Приложение корректно отображает входящие сообщения, помечая их серым цветом, а сообщения пользователя - зеленым.
Сервер хранит информацию о сообщениях клиентов и подгружает сообщения в приложение нового клиента в тот момент, когда она входит в чат. 
Для реализации этого можно было бы использовать БД, но я посчитал, что масштаб не настолько значителен поэтому ограничился Hashtable. 
При выходе пользователя приложение отображает это в чате.

Цель проекта: освоить работу с сокетами, многопоточностью, закрепить навыки работы с java swing и паттерном mvc.

Проект завершен в июле 2019.